而家知朕咩料未.

金鍊4碎

隻膠錶

差支煙.🚬

有先有feel.

🚬

仆街我好似佢咁細個個陣都係咁瘦🚬

其實張相都幾sad
咁細個小朋友都要著gear出黎

睇到心up

ray Ho?

唔知，米開名🙏

而家都瘦.

惡過共產黨

一次食到幾多煙

12歲義士因「暴動」被學校記大過

驚唔驚俾人記大過.

記佐

貢威.